買TQQQ係咪無得輸

買qqq長渣無得輸

如其係買不如買3倍槓桿tqqq

長渣升幅多過qqq

到頂
入sqqq

你經歷過3月就知唔係

出得呢d post即係爆得🥺

升番創新高

但跌幅都係三倍
一跌一升其實有機會跑輸 QQQ

無限qe都爆

升跟qqq抵消番跌

assume drop 30% and raise back 30%

QQQ = 1 x 0.7 x 1.3 = 0.91
TQQQ = 1 x 0.1 x 1.9 = 0.19

而家升返有突喎

指數升一倍 佢升三倍
但指數跌50% 佢跌 87.5%
到時升返一倍 TQQQ 都返唔到原價

qqq
100 > 80 (-20%) > 100 (+25%)
tqqq
100 > 40 (-60%) > 70 (+75%)

讀番中學percentage啦

熔咗啦 點會跌到30%

3月入左就爽死

唔通連登股神注定要做空中飛人

屌你開post講即係隻嘢應該玩完

又燈死一隻美股

前排都好似你咁諗

選舉前我會減倉

但qqq升tqqq會升番qqq升幅既3倍唔會一樣升幅

重注tqqq

我應該10月頭，最遲10月中 減半

上次講tsm未燈死
巴打請放心

有無入

費事成年利潤冇咗一大份

冇

幾錢入架?

另一個角度講，長牛係升多咗長熊係跌小咗

qqq
100 -> 110 ->121

tqqq
100 -> 130 -> 169

如果照計qqq變121 tqqq應該剩係得163先係

又假設：

qqq
100 -> 90 -> 81

tqqq
100 -> 70 -> 49

同樣，照計qqq變81 tqqq應該變43先係

93

基本上長牛既話tqqq先係正確選擇，長落個市上上落落先會有decay既問題

你鍾意啦

長揸槓杆ETF

唔好諗咁多

實踐是檢驗真理的唯一標準

你知啦
連登仔好鍾意止蝕
高買低賣

連登仔最中意講正股驚閪喎

歷史證明咗係QE之後既年代長揸TQQQ個回報係會遠超QQQ，傻仔先買QQQ

我屌又strong hold

Tqqq strong hold

買tqqq回報跑贏基金經理

老西都咪撚放

一急插你渣d tqqq 損耗好撚勁，有撚排你坐

無錯，所以我都係提醒樓豬要諗埋呢個 risk，如果 qqq 一路升升升咁當然 tqqq 會升到仆街，但反之亦然

今次 etf 即係燈死一百隻

人地都打埋條式畀你睇tqqq會有抵銷，你不如用下個腦睇下人地條公式

正解，只要你係股災剛開始就清倉，跌得多就慢慢分段入返，就算你係今年三月冇走硬食晒，過去十年總回報都依然有差唔多40-50倍

10個有9個人都會同你講跌30%再升30%會點點點，實際三月最勁都係一日跌12%，俾你美股最多一日跌20%就全日融斷，同埋唔會日日都係股災級波動，大部分時間都係風平浪靜，美女唔係港女，長線係會增長

技術D黎講，TQQQ的leveraged compound effect會大致上中和volatility drag，粗略計過當annual volatility 係18%以下，TQQQ年回報會大過3 x nasdaq100年回報，annual volatility係25%以上，volatility drag會明顯蠶食TQQQ回報，呢D數其實有數學公式計，同埋睇住VIX index好緊要

利申：三四月做傻淡all-in SQQQ輸40%身家，四月反手慢慢入返TQQQ倒賺60%

數據證明一切
tqqq係冇可能輸

Tqqq tqqq tqqq

上星期渣左幾日即刻放
長渣tqqq

Vix 嗰個位可唔可以講多啲？

山頂先入TQQQ 個腦係咪裝水

咁你仲唔買sqqq
鬼知邊個位係頂咩

你拉去2000年睇下

山頂左十幾年喎

你係咪以為升30%再跌30係無變個d傻鳩黎

冇下行又點知邊度係頂

其實點解etf唔可以短炒？
QQQ,部分週期性行業etf (如jets),個波幅唔會輸俾好多個股

不如長期沽空SQQQ

長渣而家咪又日日破頂
who cares 3月

VIX index係市場預期未來30日嘅annualized volatility，我自己睇40點係股災分界線，一般市場調整係唔會過40，過去十幾年係得2008同2020股災對穿40上80，之後VIX落返低過40就係差唔多或者已經見底。

教你一招 市好入qqq, 股災時賣出qqq全倉tqqq

其實買TQQQ同沽SQQQ收益計算上有無分別🤔

無話唔得既 你玩得開心咪得
呢10年間TQQQ升左600倍, QQQ升左6倍, ARKK 5年升左4倍

JETS? This?

更正: tqqq係升左60倍 唔係600

計回報arkw比arkk好

其實投資正確與否唔係應該睇當刻既投資形勢同背景去決定?

所謂蠃谷輸縮

利申我46入就係覺得個刻似見左底。既然要博見底回升梗係槓桿3倍上

跟住不停檢討投資形勢是否繼續持有

而提出長揸即係skip左檢討形勢同觀察市況呢一步。想合埋眼買左乜都唔理。咁係投資大忌啦咁同啲人唔識又唔想諗。一大舊錢買匯控諗住安全收息過世有咩分別?

好啦到升到150蚊既TQQQ先黎提出長揸係咪無得輸就因為見到歷史既走勢及別人既成功。搬一大堆理由去說服自己呢一刻唔駛用腦。只要模仿就可以搞掂

同啲人2019年先去買樓因為望住過去2,30年買樓發達既人諗住無得輸又有咩分別?

我同你講分別係邊?
人地50蚊買升到150,每升1%就係本金既3%
而你150先去買已經慢人地3倍

點解唔搵下一隻3倍股甚至10倍股?
條起跑線都唔同哂
想發達就梗係要發掘同肯冒險

你如果睇歷史回報嘅，其實世上只有一隻股票應該買，其他全部垃圾㗎
同樣買qqq，都有人可以試圖避開熊市，然後等回升入市去跑贏大市
例如有人可以減輕到三月調整嘅，再入qqq咪仲多
而且今年三月股災可以短期回升係好好彩咋，唔好彩嘅已經要等六七年去返上去
Jets嗰啲當然長揸無價值，但短時間係低位都可以有幾十%回報，你可以再抽調資金去買qqq,tsla㗎
我唔係話我自己做到，只係話你知世上唔係得passive strategy一種方法，etf都並唔代表一定要strong hold啫

巴打當時有咩因素令你覺得3月份見低？你會唔會繼續持有tqqq定take profit?

其實一直唔明條數點計
呢類槓杆etf 係睇人買得多然後升
定睇本身隻etf 指數升幾多 佢自己計翻升幾多
就咁買qqq tqqq sqqq 會唔會自己識升
好似獨立公司股票

有個q字都係好股 qq qqq tqqq sqqq

好簡單

如果你覺得後巿係上升軌，就算跌完會再升高過之前個位好多

咁TQQQ係好過QQQ

但如果你係佢跌果下CUT lost等唔到筆錢要錢，你輸得多

入得TQQQ預輸鳩晒的心理去玩

當然tqqq都只係佔我個倉一少部分 過去10年大牛市佢就食正條水升咁多係合理
但歷史數據話我聽過去40年美股平均每年都升緊~13% 當中已經計晒股災牛市 只要時間越長你賺錢既機率越大 而且呢個方法係真係唔洗突別望住個價位低買高賣 除非你黑仔到買完就經濟大衰退 美國經濟衰足20年 否則基本你到最後都係可以正數走人

唔係叫大家allin買tqqq 大約倉既10%買完唔好理佢
其餘咪繼續active trade囉

有啲人唔知想贏錢，係好想打贏大市
如果跟大市就ok，就人人qqq，tsla都無人買啦
當然啦，我好同意qqq個回報係絕對吸引，打贏好多主動基金

利伸:我一半錢揸qqq

收到都學到野，謝謝。

自己用緊inverse volatility 去 買TQQQ and TMF，有冇咩高見？

唔明咩叫用inverse volatility 去買??

你買SVXY個類short VIX ETF?

Adaptive Asset Allocation 姐係計risk parity 再rebalance portfolio

講到其他唔會插咁

你個TQQQ/TMF mixed portfolio 會唔會再leverage?

咁樣嘅話重點係咪set 止蝕？

你估keep 到長升就買TQQQ

tqqq回報高 風險都高 操作上要搵到相對低位入貨 相對高位走貨
死坐既買返qqq仲好

識玩既緊係去 Short SQQQ

唔會啦

槓桿有損耗呀，識唔撚識

On9

講真我自己46入都唔係最低個價..由34 咁上下上返黎, 我都係升左一輪先追, 話FEEL到見底都係呃你, 都係對市場既感覺, 唔係100%肯定, 問題就係你要有膽色同肯冒險..永遠怕輸錢又係好難贏錢.., 但首先係你一定要肯行出第一步, 就係敢出手..同埋你要抱住信股票多過現金既心態

係咪繼續持有每個人都唔同, 你150追入定50蚊入都兩個世界, 所承受既風險同壓力都唔同, 有本錢同無本錢輸既分別..
假如你150入你落到100你唔嚇到鼻哥窿都無肉最後可能止蝕?
但我50入可能容許落到100都唔走, 最後TQQQ 去到300.

所以睇歷史睇圖咩升左60倍乜都係假, 你坐唔坐到咁耐先係問題

股票市場永遠唔好諗住賺盡上下波幅, 妄想自己可以神一般完美捕捉最高位最低位, 保持謙卑心態, 耹聽市場聲音, 抱住賺頭蝕尾心態係最好, 所以升就無謂估頂, 是否繼續持有我無水晶球答你唔到, 等市場比答案你啦

你個portfolio會舒服過純TQQQ好多，係3月maximum drawdown 係幾多？

我自己唔太buy risk parity strategy ，呢個strategy 假設依賴asset class嘅correlations 大致不變，係股災跌得最急呢個假設會失效，唔leverage都可以收，leverage左可能會被斬倉。

同埋你買TMF係信us treasury係終極避險資產，Fed已經印左兩次銀紙，如果下次股災世界唔再對fed/美金有無限信心咁個risk parity會爆，呢個我覺得係一個值得思考嘅black swan risk問題

我自己追求長期total return，唔會搵其他lower return asset溝談TQQQ，當然個volatility 係大好多，不過一般indext上上落落唔會有好大損耗，心理上接受到一兩個禮拜跌30%咪得，遲早都會升返，買TQQQ係要有信念

師兄 你仲未計秏損同過夜錢
計埋就知一念天堂 一念地獄

耗損只係上落市先會出現，實際上係牛市入面rebalancing係幫你賺多咗錢

牛市 must tqqq 大升大跌就唔好買

你都玩得幾小心

新手請教點check correlation of TMF and TQQQ

TQQQ會輸leverage cost，
而且跌幅可以到7成…

買過匯豐呢隻妖股
大型正股都可以直插冇水花啦，依家都仲潛緊水
坐tqqq又有乜嘢怕喎

大家經歷過肺炎，有一段時間周街特價平貨，大家有咗呢次經驗後，三個月後就算再爆多獲，就個個都想執平貨，最後唔會跌
正如沙士香港樓大平賣，2012年左右個個都想沙士再臨100萬買樓
依家真係瘟疫啦，結果樓價就企到好撚硬

QE完市場太多錢，永遠大漲小回，好似依家經濟咁差個市一樣唔會跌，槓桿損耗微不足道